逆緣(4)

呢 d 老婆真係

唔知點拎番20萬

家誠望唔望到波

真係無得輸

20萬點買得成 無返廿幾個都唔掂啦

江欣燕呢個老婆無得輸

係

水魚

祥仔真係蠢到on9

咁都唔知天仙

吳沚默好正

好想瘋狂俾江欣燕check功課

神棍幾時先穿

好嘔心
太爺快啲阻止佢比人昆啦

屌你麥精

好淫

唔蠢唔學風水啦

買哂5冊先講下話

張美妮

性交轉運

睇第一集已經覺得係

成日覺得佢同賴慧玲好似，但賴又正佢好多喎

天使光環 佢仲似社工

仲唔係

性交轉運？

問題係你都買咗一本，買到番黎你都覺無咩用。咁你仲買黎做咩

師父真識食

咁辛苦儲蓄買靈鑑想發達翻身點知比人呃，
做神棍真係好好搵，口才好先搵到食，不過小心晚年生活

性交推金

你廢囉。咁樣送半球比神棍

唔鍾意賴把聲

佢大愛得嚟唔乞人憎

人蠢係要付出代價

發財自然立品啦

影印左先囉

有財運篇都唔識賺錢

推背

仲唔係性交轉運

真係情交轉運

正

好白滑

點解唔一開始就買財運篇

買哂五冊仲要比錢教。fat fat

真係natural selection

張美妮腳板

__交轉運大法

wow

On99黎耀祥
江欣燕又陪埋佢癲

摸摸摸

張美妮好正

白滑到扯左

波波

推金

有圖未

而家又咁醒目

on9

條女唔報警你怕乜撚姐

仲信佢

咁就送曬

而家咁
都唔會教哂比你啦...

都係咁on9

張美妮真係好正

屌你推金你又知係假嘅，成百萬就拎比人買靈鑑

垃圾當寶

有腳板圖未

借D二要脅返佢啦

個阿媽扮聾嘅

比本九陰真經你又點，龍cfu點9你都得啦。

如果我係師父，一野撩下個西先講

屌

最醒係佢

師父冇左60萬
情願比人拉

d奶假嫁

攞完靈鑑再報警囉白痴

屌 正常番

出現了

個老母倒米

做乜鳩 黎耀祥個性格奇奇怪怪 唔合理

咁快良心發現

假既都仲要買

揸波先

我先係真材實料

傻西柴九

素波 都係波波

老母final boss

幾人性化丫

矛盾先係人生

推金前，俾杯春藥水佢飲嘛

正宗廢老

依套野個主題似乎想講人想發達可以去到幾盡
對照既係阿爺條線咩都講人情味仁義道德
個主題有深度 開始想睇

忘情水

應該佢識曬成本真靈鑑

一時醒一時on9

一時忠直一時出賣屋企人

唔知個導演編劇想點

香港大把le d人
利益面前幾有良心都會動搖

仲會講禮義廉

個老母想倒自己個仔米

套戲唔差

唔夠內心戲掛

唔怪得之後做到大風水家又黑化

師父真係蠢，錯過食女機會

老母:你比我推金 我傳授比你

你睇神鵰俠侶會唔會一睇就睇第二冊先呀

仲未有張美妮推金圖

4十幾歲人都未結婚你就知佢食唔少啦

江欣燕：mola mola

即係個老豆老母係堅料，個仔拎住老豆個名招搖撞騙？
個仔點解咁廢。

完全唔知佢呢個角色做某樣野會有咩決定
人格分裂咁

應該係柴九幫龍師傅老母推金

仲未有圖

江欣燕好撚正

kfc做唔到野

Momo好鬼妖

摸下腰咪算囉 係都要摸pat

即係證明佢良心重喺度 未完全黑化

我估佢識晒成本通天靈鑑真係會黑化曬

係大義滅親

其實佢一開頭屌佢老豆呃綜援，都係屌佢犯法兼無品姐。轉過頭為錢出賣佢老豆 ，咪仲賤過佢老豆

癡線維基到睇 原來嘉誠已經16歲
成個小學生咁

我都等緊

吓 似中一二咋喎

生得矮係慘，咁咪幾似祥仔都係咁細粒

有圖末

頭先推金有無圖
條女對腳

點解我覺得係搵替身

Mytv死左

老母倒米

頭先死咗，而家好番

7點半開始壞

助聽器

等我頭先以為hkbn又斷線

未好返喎

aki係咪得罪化妝師？
個塊面

日本妹D胭脂咁怪嘅？

幾好喎

我用mytv睇緊bor

好厚粉

又死

靚湯

Mytv死了

即食麵

開電視啦

靚湯死咗都咁靚

認唔到

靚湯定林夏薇！

可能靚湯都冷凍左

靚湯好撚靚

我用機頂盒

爺爺好charm好好J

冷凍人都有女中意

Aki老處女

3年8個月入面靚湯畀日軍女女女咗幾多次

呢套係我少有會睇既tvb 電視劇，呢套我覺得真幾好睇，配搭比較新鮮
對上睇個套係黎耀祥加蘇玉華，唔記得左乜電視劇了

Ipad睇唔到

夏淫汐

眼鏡娘 講嘢陰聲細氣
好正

次次有夏文汐鏡頭d 燈都打勁光。。。。

靚湯做返呢啲女神咪好
上套翻生武林做個死臭閪第三者！！！！

其實誇世代都好好睇

老母同老婆咁正，姜大衛每日點過？

要掩蓋佢老

勁on9

無追開 請問林夏薇係咪知道左陳嘉樂係冷凍人？

童景

我ipad用app睇，頭先死過，宜家ok

都要試下唔同野既

姜大衛有2個老婆

載得有情人

我要塞爆夏淫汐個淫閪

琴日知

正撚到

死左之後阿爺就幫手照顧家嫂, 仲有冷凍老婆

風韻猶存 好想屌死佢啊

咪係

有冇AV女優似佢

你刀吾色食品牙清

祥仔唔駛返工??

抄

揸的士自己揀時間姐

咁未幫埋你推囉

終於踢得爆

都唔知祥仔係醒定on9

好想知佢點改運

同求

咩年代 回水

夏薇做SP

佢有真功夫？

龍師傅好似韋斯咸個舊教頭

大sam ?

著到咁性感

克羅地亞個個

好彩你唔係籌咗成球野去買姐

江欣燕好正

多謝波波啦

個豬肉佬

豬肉佬好串

老婆買餸都著成咁
唔驚就假

廢老

著得咁性感

串撚到

莫天才之前嗰個

大陸淫婦

現實呢D女人一定出黎做邪骨

叫埋波波起雙飛

親家

好撚正

咁都比人反CUP

依Ｄ大陸雞一定勁主動

又話咳 點解變咗壯陽

極重口味

扮咳

有個有錢老母真好

露點

夏淫汐有前有後

Milf

究竟有冇av女優似夏文汐

力不從心 就緊係要去勾佬

最好年紀都似

全劇最正邊條女？

有冇夏文汐cap圖

學廢老話齋 加埋都百幾歲

龍老太

夏淫汐有前有後，執一劑短十年命都制

Aki>吳子默>……其他是但

吳沚默

S:沈卓盈,林夏薇,湯洛雯
A:江欣燕,夏文汐,何綺雲,張美妮
B:劉思希,馬海倫,黃山怡,馮素波

夏淫汐bb

S:沈卓盈,林夏薇,湯洛雯,吳沚默
A:江欣燕,夏文汐,何綺雲,張美妮
B:劉思希,馬海倫,黃山怡,馮素波

于淼呢

混血美女呢

睇夏文汐除咗睇成名作唐朝豪放女
仲推薦烈火青春，簡直睇到嗰人慶烚烚

韓馬利

呢d就真係唔係男人嚟

S:沈卓盈,林夏薇,湯洛雯,吳沚默
A:江欣燕,夏文汐,何綺雲,張美妮,于 淼
B:劉思希,馬海倫,黃山怡,馮素波,韓馬利

混血美女

咁...

錢喎,你唔要?

真係好撚正囉

開始嚟料

你一蚊都無出過喎，我就做唔出

個嬲樣好撚正

馬壯出黎未

咁你又擺佢落A

好撚正
超好J熟女

S級個幾個仲正

同埋成日整埋D ON9打燈俾佢

呀爺出場，有呀爺啲劇情特別好睇

john ma

於第15集登場

於第19集被害至重傷昏迷入院，後被翁芷蕎奪走呼吸罩而呼吸困難去世

三十年前嘅夏文汐應該有SS級
但公道啲講，老咗係客觀事實

你呢隻色係吸引人睇多過防劇透

你藍左我都睇到

幾灰

當年應該已經被日軍慰安到痴左線

sor

就算海枯石爛，我地都會相守一生

Bukaka gangbang
靜湯

乜撚野腦弱態廣告真係好乞人憎

真係發誓當食生菜
而家誓言呢樣野D人真係唔當係一回事

夏淫汐b 我已經充晒血啦，快啲嚟搵我啦

帽已是等閒事

如果見返靚湯變左梅下梅下呀婆，爺爺點算好？

原來係咳死

呢個婆婆真人叫咩名？

俾佢梅下梅下先

被女女女

44年,唔會女女女啦

笑姐後生廣東話咁好

笑姐後生

笑姐

竟然有拍走難部分 好慘

的確係，正直得合理而唔算煩膠

仆街
睇到眼濕濕tim

呢幾個鏡頭又拍得幾好

鍾家昕

點解唔會炸中埋下面日本啲兵嘅

笑姐已無利用價值,繼續瞓天橋

爆炸場面好真

睇到有d眼濕濕

冷凍西

日本仔梗係即食啦

做乜冷凍

呢幕好正

拍走難都用咗唔少錢
高質

笑姐叫咩名

靚湯九成俾日本仔

打完齋唔要和尚

唔洗比個孫食？

好似係專登返大陸拍

你的名字都抄埋

靚湯唔走 渣都冇啦

A分鏡配B分鏡

經過70年都仲係度
物是人非

靚湯…

今集咁高質

我老母話呢場戲太膠

駛唔駛咁催淚..

陳家樂幾好戲

點解神之馬壯咁耐都未出？

如果俾著我實喊到癲

Mola

阿嘉樂做得幾好

好似聽日出

咁都搵到

掘兩掘就搵到

呢d真係太tvb啦

無啦啦有個盒

痴線，咁都搵到

墨水筆

咳死咗

平時呢d位不知幾多廢老痾尿落去

大日本帝國 解救東亞脫離白鬼 冇咗皇軍港女就食洋腸

唔該ching

好心就埋深啲啦

咁長情嘅男人好charm

唔通AKI前世係靚湯

港女會笑呢d男人

太深就唔會搵到

可能係aki寫呢

林夏薇見到佢咁深情又濕哂啦

屌睇到眼濕濕

催淚

神劇

諗埋一樣野

咸左😭

好hurt

男人見到都濕啦

喊咗

咁唔怪之得要有風水個條線

令人信有前世今生

又真係

片尾咁多透

無人欣賞架

盤花啲cg

因為病到無力，所以掘唔深...？
btw靚湯病得咁重，睇怕都好難捱到重光。

套劇d最好睇真係trailer齊哂

so what 前世還前世
我地一齊捱一齊開心嘅回憶已經冇咗
樣同性格都唔同晒
你代替唔到瑞芳

陳家樂真係好似以前啲人 包括動作，語氣同用語

姜麗文嚟嘅

好淒美⋯

<我和疆屍> 況天佑.....

好長情

有aki唔食(暫時)仲掛住舊時個老婆已經好charm

佢話睇左幾廿套粵語殘片去學

老婆正D

超敬業

呢啲先係演員

係我都會
難得做男主

真係估唔到佢咁努力

今集幾高質

1）走難場面落本
2）搵瑞芳又感人
3）用aki兩公婆離婚黎反襯以前嘅人重情重誠諾

有記憶又點
樣都唔同晒 身份 生長環境 個性 唔會一模一樣
寧願直接死咗
留返個美好過去

Btw有冇人知棵紅樹同條村係邊到

我可能會睇一兩套，但做唔到幾廿套

廿幾歲同祥仔,姜大偉對戲喎

幾多人求都求唔到

拍完呢套, 應該上位

31歲la

tvb難得高質劇

同以前套難兄難弟,吳鎮宇,羅嘉良
好似果個時代謝賢, 呂奇

英皇人，係咪以後無乜機會再拍劇

3 個對比真係唔錯
又易明

開頭以為揾個唔知乜水演呢個角色，仲以為係力捧嘅新人好有後台
睇落發現真係揀啱人，全劇最驚喜演員

成套戲最慘係笑姐
後生明明係可人兒，老年要瞓天橋
仲要冇利用價值就繼續瞓天橋，都唔講情面

扯咗

好撚慘

原來余香凝係佢條女

許碧姬

阿爺真係好靚仔

唔知係賀和平老婆啲戲屎定點
尋晚個集我硬係覺得佢係想姣阿國

佢係想姣阿國 你冇睇錯

好彩姐，牙fred做一定差幾皮

又時候改人選都係一件好事

吊帶

張美妮好能正

我做你醫生

美妮真係fit

佢都做到 咁condom都得啦

扮楚楚可憐扮到好似

美妮真係由細j到大

咁蠢

呀娥好撚柒

波波好正

呀年柒d

仆街龍師傅

佢個嘴真係好有戲

張支票唔兌換咪得囉

咁叫勒索咩

張美妮真係好正 賢妻良母

咁都叫...

同波波開房安慰下算啦

話報警都叫勒索？？？？？？

真係好撚on9
咁都比佢嚇疾

揾蘋果啦

阿年都係on9㗎啦

有冇似美妮av

2個證人告佢條粉腸 上到庭個阿媽同夾份呃錢個女仔肯定嚇撚到督個居士出嚟啦

搵戲嚟做 on撚9
弱智廢老咁都唔識報警

個樣好摟屌

on9到底嗰幾句有咩問題，錄音又點

嗰5本假靈鑑係你到，你又知佢抄邊本書，要隊佢有幾難

仲有張美妮先唔講有柴九做人證(當佢有利益衝突啦)，屌你直接metoo佢都收佢皮啦，仲使鬼證人

套野果種拖真係世界級

35集呀

好耐都唔該

之前好似有巴打post問呢句野

一人一個上一輩先會講既詞語

陳家樂扮以前d人真係做足功課

間房都算係咁

一睇就知牙fred做好睇d

潘芳芳

d o靚妹都鐘意...唉

好人無好報，壞人無惡報

劇情可唔可以長啲

黎耀祥點解會咁醒

劇情可唔可以快啲

咁俾佢知道係流野咪又係一樣

可能逼佢放棄層樓先肯比佢卦

龍羽居士 幾時同佢老婆+吳沚默 3P

沚默

加埋黎耀祥

呢套戲啲五十路真係好淫好正

鄭宇澄

上位了上位了

小寶幾靚

royal級

True

顧冠忠呢個舊look幾正 幾有五十年代感覺

屌你又話無錢係咁問過女攞，而家有錢到買樓

買樓呢part冇咩意思啫

可能遲d兩個廢老有d爭拗

又係自以為是嘅西女人

加美妮

Aki d指甲

依一幕幾有feel

大玩特玩

又有日本妹睇住

陳家樂

棵樹係邊到 後面又有天后宮

On9到自己都唔膽講

仆街戰鬥格

咁撚光明正大係度鳩寫 個仔無啦啦出現點算

點解要返去訓 係到有人照顧仲好

抄射雕？
默默下死大一

Minnie cheung 想引誘柴狗？

勁過黃藥師老婆

好撚淫

咁都信

黃藥師老婆

張美妮好撚正

愈老愈正

好人無好報，根本天無眼，做人最緊要夠奸夠醒目
人越大越相信 忠忠直直終需乞食
好人作用就係比人剝削比人騙

祥仔從此黑化

條命生得好點做衰野都無事，
條命衰幾勤力都無用

笑左

開始黑化

呢下好爽

傻鳩

死咗

踩果下

黑化

成魔

低能 要拎本通天靈鑑仲要話返俾人地個仔知

柴9做呢d角色先夠正

做奸人都要講天份

好睇
快d 變壞

龍師傅呢個演員做得幾好wo

John ma 主綫來了

佢就係要等個仔以為係真佢先可以用呢個名
最好個仔告鳩佢順便做埋宣傳

西貢掛

唔怪得呢套簡介話同迷一樣
同果套一樣有個仆街佬

現實世界睇風水有真材實料應該真係唔多

西貢邊到

cd祥就係睇到呢兩頁就學成，仲做埋首席風水佬再黑化[???] [???]

佢本身都有料到既

佢本身係有睇相嘅才能

再加上而家有埋龍老太真正傳授通天靈鑑個名(雖然係假
已經夠做可以開鋪做神琨

神之男人終於入場

終極主線其實係寒冬戰士－陳山聰

有無人覺得阿年遲d會同波波偷食

好彩唔係阿fat做 唔係套嘢即刻變垃圾

推

時代幻變太快進入光速世界

美妮好正

祥仔拎本假嘅出嚟，比大家一睇就知啦

小寶

返得屋企 樓下個食Q都報得警啦

老豆

又咁啱

任我飛咁醒

其實可以講多d佢三仔爺

似係中學生寫文

aki

糖妹層粉厚撚到

糖妹

糖妹好煩膠

陳家樂好撚正

阿ben又同以前唔同

Aki同國國好襯

扮佢個孫

邊個山聰係孫啊

以前個陳山聰，似乎真係唔係而家呢個

口味都變埋

一定唔係啦，咁多嘢唔同

aki好撚正
又白又滑 講嘢陰聲細氣

終極boss都係賈卓

似乎係

同糖妹拍拖果個係佢阿爺

宜家呢個係孫

母女丼

夏淫汐滴晒水

John ma

馬莊出場

已經可以幻想到陳家樂真正老果時個高高大大正氣呀伯look

係唔係剪咗part ,突然飲茶就完咗？

aki 著到咁頒獎

做乜林夏薇都有啲古人腔

條腰

林夏mei

咁就溝到

做乜阿國都去，又關佢事？

阿國係識佢阿爺

Aki 露腰

港男做kelefe

佢原意想學日本人個講野方式卦

主角一定要去

Aki 好正

明明低級職員

日本人講一個字都要郁個頭

「再遲d你變雪條㗎啦」

同一句野如果我講

唔識call 的士

D 女真係雞黎 又發姣

唔知夏薇bb真人係咪真係咁 陰聲細氣斯斯文文好gfable

咁佢係主角咪要去囉

馬壯

扔低曬d野俾aki

小微微

林夏薇好正

神之馬壯

maggie姐

潮洲佬

何綺雲

家姐 呢套野D女真係

maggie
呢套劇啲中女真係冇得輸

囧樣

洋洋不了

豬鼻女

豬脷人

條女好唔掂

我都好想何綺雲做我家姐

成屋都咁靚
點解會有個咁基因特變嘅二小姐

最柒係洋洋

即刻整個洋洋出黎

一見到何綺雲 就好似聽到叫橡膠穎 哥哥呀 哥哥呀

好豬

即刻送個洋洋比你

羊羊即刻拖低嗰standard

Maggie姐同馬壯

好過愛回家個look

洋洋直線拉低成套野水平

呢個剪接

渣叻

牙國

現實有個洋洋比你咪又係衝過去

夏淫汐幾時搵第二春

衝去自殺

屌，又呃餐飯食

John ma咁屈，呀國

碌木

知報紙亂寫仲做咁多野

陳生

好正呀

關宛珊

霞姐

頂真係個個都好J
除咗隻羊

好多愛回家

林夏薇頭先講日文再見真係好可愛

成日夾硬講句日文 好難頂

入到去就打獲佢

隻腳

似打祥哥話佢多事

搞我老婆ok？

祥仔仆街了

霞姐>>all>>整容怪

陳家樂>all

就係你條友搞到我無得出面溝女

唔知Wow左未
林夏薇個名真係幾正
庄司晨=Season=あき
勁靚

夏薇BB

肯定打佢一身

好可愛

朱千雪

Citi個廣告係千雪拍

爽

千雪真係好charm

的士神相

開始上位啦祥哥

陳明恩

15集後 應該開始入題

乜藉口都講得出

香港人按樓炒樓

江欣燕有嗰咁嘅老豆老母

幫你儲錢咁你唔落佢個名

乖仔

呢d咁o既老豆老母真係

的士陳

aki唔係秋天咩

祥仔同老婆，邊個老豆老母仆街D

全家都呃人

老爺呃人

大偉又懶醒搞搞震

套野將香港D 貪心精神 講曬出黎

差個仔未呃你

全家得中國隊長同嘉誠信得過

全劇唯一好人

Season係季節吖嘛
個名真係超靚

依個真係重點
佢肯早Ｄ講個主線咪好 依家睇到依度先覺得套野幾吸引

變咗欣欣黑化

唔通江欣燕先係終極黑化

魔化？

有錢咪得

老婆痴咗線

全劇黑化

冚家都呃人

魔化左

唔怪得話套野似迷，都係每個人有唔同嘅執迷

其實祥角真係有料都唔洗靠靈鑑

做好人只會俾人屈

痴撚咗線

江欣燕講得啱
香港做好人冇好處

今日翻去嘉誠講
我100係呃你

呢個真

Refill

邊有老婆會俾老公用45萬買幾本風水書

咁後邊 陳定樂應該都會覺醒

見到佢兩公婆黑化就諗起Jim Carrey套Fun with Dick and Jane

仲有賀和平個細b

佢自己講自己天真傻

掉隻烏英落去

呃人緊係搵老豆啦 2父子拍住上

老豆開始訓練

呢個監製典型慢熱

MIMK-049

好似坤厹咁喊點解自己咁蠢

屌你john哥真係喜劇大師

成套劇啲人都好撚仆街 除左強國隊長同日本妹

好鍾意睇佢兩父子為錢吵

點仆街都做得出

佢d野幾有保証我覺得

日本妹最後食有錢仔
陳家樂最後日日叫雞

會有老豆老母咁樣呃自己個女

套劇反映現實
忠忠直直打份工一定乞食
為炒第2層樓都要呃親人錢

連個眼神都好濕9

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

顧冠忠間屋係邊 我以為係村屋，但又似屋苑

強國隊長會唔會床上為國爭光
怒屌日本妹？

唔好咁灰
現實已經成地都係依種人 比我係套劇度FF下都好

喳叻

一take過

真係痴撚線 完全演活左一個香港鳩屎廢老

加料咁點

大撚把啦

凍檸口水

黎諾懿 黎緊係咪會同哂林夏薇同夏文汐拍拖

Charles係咪男人黎架

呀國好遲鈍，aki嬲豬喇

10年

老母都咁有錢，洗乜貪

隊長咁on9 當年點溝靚湯

母女丼嚟喇

馬壯食兩邊茶禮

當年啲人好純

有錢到咁

幾皮野枝酒，平時同aki casual開黎飲

193X年 邊有咁高要求 有個樣都夠

宜家d女

林夏薇老母係邊個？

好後佢老公遺產俾左一細份佢都幾億

腸蛋治，有幾客氣呀

林夏薇呢個角色好煩 🙄🙄

狗飯

On9 同 老實認真，睇你咩角度姐

幾時既事

幽默大師2018

佢乜都唔洗做aki都冧佢就知佢根本無需要溝女

橙皮呢？

係香港隊長 關中國咩事

夏文汐

真係好識溝女，一粒蕃茄講咁多野

假到呢 明顯1早收定風

靚仔真係9up一句已經可以開倒話題

欣欣都做緊戲

有錢仔講少零用 要打雜
難聽過粗口

真係夾埋一齊呃
轉得太快

夏文汐滴晒水

耶穌咁

聖父降臨了

咩事

耶穌？

far cry

嘩升仙呀

職安真漢子

練到痴左線

蒼天已死 黃天當立

神嘅孻仔出現了

出關

錫安教咩屌你老味

聖父降臨

好濕9

痴撚線劇

聖父

點解可以忍到笑

笑到癲

太平天國

屌你老母隻雀都玩到咁多嘢

屌做戲

啟動9 Up Mode

假聖父

救世神棍陳小春

咩玩法

套劇播到依度唔知會令幾多神棍失業

信風水信到傻撚左

聖父祥對神之馬壯

最高境界

個scene 似可以加埋爆破場境

活聖聖榮

耶蘇細佬

呃呃騙騙

痴撚線公司

成魔之路

Cd祥做呢d角色咪幾好囉
再加埋廢老john哥
真係幾有火花

我覺得以後每次開POST都要拎依張放#1

好多年無見幅圖

任我飛

兩條線終於交集

最緊要有人見證

2018年的香港重有人信呢啲荒誕無稽的事件係唔係話信風水的人都是on9弱智

比起正正經經反而濕鳩角色仲適合
我覺得陳豪都好適合濕鳩

有冇人知

迷

點解阿sir係阿sir

風水睇相宜家香港大把人信

你睇李丞責麥玲玲蘇民峰幾好生意

蘇文風已經幾層樓

原來已經第15集

連李居明都有20億身家

屌你 push到咁撚高

屌
我都諗起活聖聖靈

蘇民峰財務自由退休生活一早唔使做
而家只係為興趣打磨時間

蘇民峰堅係投資有道

寵物傳心都咁多水魚，風水呢啲有幾奇

老戲骨真係老戲骨d

John哥做今次廢老d濕9眼神，同任我飛d奸詐眼神，完全唔同feel都做得咁好

我諗住做睇相佬 做乳房居士 專睇乳房睇相

投資係人既愚蠢之上

香港今天正正經經做嘢邊有發達
畀人睇死

只有行偏門炒賣
先至發達
受人景仰抬得起頭

呢套真係神劇

有無人做我第一單生意 依家特價10蚊

劇情同首歌都真係有迷既風格

日本名就靚, 但以為係中文名就唔同, 就咁聽變咗莊司晨, 司晨即係雞 (不過係公雞)

呢套戲本來好好, 支線唔掂....
成日愛回家劇情, 晒時間,
希望做多D主線.

TVB 以前好多劇集關於 大戲, 單車, 烈火三, 航空業都唔係主線. 得頭幾集 同大結局,先有關係.
劇情全部九唔搭八, 九成戲加入會計師樓, 設計師 都唔關主線事. ..都唔做攪乜.

之前睇過個lihkg post 有一句
你想係香港生存就要
偏門當正行 正行當偏門
咁就有運行 賺大錢

應該咁講，個編號諗依個名幾有心思

日本妹好似都會黑化

想睇家誠黑化

點解代表社會福利署上電視都可以著到咁淫賤？

仲有十五分鐘就可以睇夏淫汐

做啦

三在友夾埋呃人

只會幫人

咁合拍

虧頭賺尾

KFC 巴打 standby

混血美女個溝

韓mary唔洗cap thanks

個眼影好勁

True
又老又醜

我要aki得㗎喇

佢妒忌自己親家姐？

佢老尾係咁露對波 要洗眼

似啦

糖妹香肩

小弟16歲 對mary姐有性衝動正唔正常

碌木好靚仔

食糖妹

韓mary又老又醜
成班打怪獸係到美女前美女後

上左

抱住糖妹黎屌

龍舟掛鼓

高度一流

林夏微同Mary 叫我奶西 我一定沖去mary姐到

糖妹又煩又柒，混血鬼又老又醜
成班連登仔勇者鬥惡龍
痴孖筋

你一定扯咗,唔使怕羞

好想奶夏文汐

戇鳩鳩，我見到韓mary咁恐怖仲露波扯火就真

Metoo

痴撚線 企喺度先同佢一樣高

你愛江欣燕

快啲強姦我

糖妹原來都30 歲，開始睇得出有d 老

潔儀姐姐幾正

lam爆江欣燕腳板

楊卓娜好撚正，最Like hot milf

D牙好黃

其實唔差

袁潔儀而家有啲似人妖

套劇d中女

祥仔上位了

啲戲

啪野？

韓mary is 老女

係咪祥仔搞鬼

小狼女阿哥

夏文汐對奶

應該重係好彈

應該唔關事，但搵祥仔黎化解咁卦

祥仔機會來了

逆緣(5)

祥仔而家就咁撚醒嘅

祥仔真係有啲料？

柴九上神枱

本身學左十幾年

所以機會係留比有準備嘅人

聖父祥

柴九都係做奸角好睇

條女秘書好正，好鐘意白色高跟鞋

其實祥仔又係因為運氣問題，加埋識把握，先會上神枱

好想啜佢粒lin

一半真一半假